AC米蘭跨賽季27場不敗，20勝7和，紀錄將於下場終止。

意甲第15輪，十人AC米蘭2-0客勝貝尼雲托，在國米早場取勝後，紅黑軍團重新奪回榜首位置，仍以1分領跑！

在這場勝利後，AC米蘭積37分排名意甲榜首，國米36分聯賽第二。
AC米蘭也延續了新賽季的聯賽不敗，目前戰績為15戰11勝4平。米蘭跨賽季的聯賽不敗擴大至27場，具體戰績為27輪20勝7平。

下場對乜隊？

祖雲達斯獲得十二碼賠率：1.01

坐擁C朗，意甲最佳陣容既班霸祖雲達斯

我記得下場好似和 到羅馬先輸

咁途中係和定然

係時候要跌番3分俾派路

但求班友生性輸得唔好咁難睇已經好好

垃圾樓主 成日累人輸錢

下場認輸啦
唔打啦

輸能硬啦
我朗拎個十二碼收你皮

都未到過年 今季五大聯賽已經無不敗球隊

樓主隻ac狗又抄po...

so?

（費倫3:0祖記）四大聯賽得返一隊波係不敗無人講

我出先架，你柒咗

一個就夠, 唔十二碼大三元??

對蛆都要燈

輸硬， 牙朗場場入波，咩燈

屌你老母

唔係話冇可能嘅 今年些路迪都要仆街 明明印象中係些超嚟 今年淨係可以攞到一個垃圾盃